[
    {
        "randomId": 441
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umututsi muremure yamaze imigondoro mu murima",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Uruhabuzo mu ntoke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Akabuno k'imfizi",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gihe umunzeri",
            "option_1": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Umuhinzi umwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukandagira amabare rwa maguru munani; rukara iryamiye umukumba",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Imisoto y'ikigega",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Imisoto y'ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Inzara n'umwijuto",
            "option_2": "Ingwe",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Intore n'amata",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Akagasire ku rusyo",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ibibonobono",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    }
]